{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088465?place[place_type]=GID&place[gid]=1088465&place[latitude]=37.358596807&place[longitude]=129.2503772293&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 카사비앙카펜션"
    },
    "text": "こんにちは。サムチョクカサビアンカグランピングです。 当宿は下記のような案内事項を持っております。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えた場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあり、最大人数を超えた場合は入室が不可能となり、この場合は払い戻しができません。 また、ペット連れの入室をご希望の場合には、当該ペンションへの入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 そのため、未成年者の予約及び利用は当該宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ち帰った炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合には全額払い戻しが可能な手続きが行われます。 IPTV/WiFiを通じてインターネットを利用することができます。 客室内でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをお楽しみください。 バーベキュー場を通じて愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ペットと一緒にペットの同伴利用が可能であり、入室可能な客室は全客室です。 駐車可能なスペースもあり、客室情報は次のとおりです。 A型は基準2名/最大4名、B型は基準2名/最大4名、C型(デッキ拡張型)は基準2名/最大4名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの入室をご希望の場合には、当該ペンションへの入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。そのため、未成年者の予約及び利用は当該宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火での調理や持ち込みの炊事道具は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ち帰った炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場を通じて愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペットの同伴利用が可能であり、入室可能な客室は全客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプと最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "A型は基準2名/最大4名、B型は基準2名/最大4名、C型(デッキ拡張型)は基準2名/最大4名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 489
    }
}